依家d iphone真係狗也不屌

1，唔出細機，越出越大部，違背左教主既原有想法
2，機背既突鏡真係核突到仆街，成部機唔可以平放
3，功能上已經無咩革新，部機已經無咩創新野
4，定價偏貴，除左個ios我諗唔明點解值咁貴

利申：se用家

真係唔明 部機已經咁厚仲要凸個鏡出黎?
厚又厚過人重又重過人 但係電又細過人

收皮啦 android打手
有品味嘅人先用apple

其實品味唔係睇部電話

Apple = hTC
等收皮

個鏡好似係光學原理要整咁厚

利伸冇source 睇其他巴打講

今時今日重用緊SE嘅先唔係Apple用家

其實iPhone X系最大賣點就係screen to body ratio高咗
當然仲有其他新嘢
但賣到$9000 up同IP8/8+比真係差好遠

如果而家想出細機唔買iphone xs應該買邊部
要求唔多有雙鏡就夠

識幾個ifan都由se轉iphone 8

我都係...

不過諗法同樓豬一樣...愈出愈大部...突鏡...貴...

同教主理念真係完全相反

真係當買ios

係咪想成世一成不變

xs賣5000又咪狗衝

咪又係個個狗衝

唔通用windows phone

佢係必須品又冇替代品你就要硬食

重點在於IOS
其實apply要做到硬件頂級有幾難?
不過賣點不是同其他品牌鬥硬件, 是根據當時IOS技術去用適當的硬件配置已經做得好好.
當然還有就是留一手, 一下子推曬d技術新科技出來咩?
唔明點解成日攞來講, 自己鐘意用乜就乜.

se真係靚

突鏡同冇3.5又真係講唔過嘅

因為Android 係免費OS，無成本

教主理念係 D 咩?